覺唔覺而家叫人大合唱其實唔太好

你話遊行仲有用，而家限聚令，d垃圾亂來，其等睇今晚有臥底做野，各位小心

商場限佢老母咩

起屋鳩叫